---
title: "Lettre3"
date: 2021-04-15T16:04:06+02:00
draft: false
---

Pour créer un nouveau document, ce placer à la récine du site et tapez 'hugo new nom.md'

Le document sera automatiquement créé dans nomdusite/content et sera déclaré avec sa métadonnée title, date, draft,... en s'appuyant sur l'archetype (si présent).
